子女乖孫居英美 肥媽：好擔心

真正愛國人士
叫你要愛國
子女在外國
正人渣

不嬲都係
期待緊肥媽幾時再拎個頭撞牆。佢似係真心膠，認同支那做法

游水返澳門啦,澳門好安全.

唔係死撚左？

最緊要人有事日日有今日

快送回武漢去，中國防疫最安全。

肥媽應該有堆家人係黃架喎

咁梗係死藍唔死黃啦

呀!!!!

不是在大灣區嗎!?

講開又講 其實肥媽撼頭埋牆會唔會影響到幢樓嘅結構安全呢?